其實而家唔係連登當初期望的中共加速

焦土派咩

焦土係熱狗提出,話投票畀保蝗党

焦土係高登時代嘅嘢嚟